應該立法禁止女人係地鐵閘機前面揾銀色

第一日用手袋咩 你明知你個袋好似黑洞咁嫁喎

禁止女人出街啦不如

我一定會撞開佢

好波

中東佬根本就冇做錯
女人